【真係笑話】撐警過氣導演李力持話以後唔敢留響香港

過氣導演 facebook 支持者都好唔chur
要建制派票債票償啦

入去比個哈哈真係笑話

建制派口吻 :唔鍾意咪移民囉！

藍絲：行得正企得正怕乜

唔送

走囉屌你老母

偽港人！送客。

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

佢番大陸既下場

枉佢拍套咁既戲
當日利用反共情緒谷票房
今日冇戲開就投共出賣香港人

今日笑話一則：離開香港就可以避開網上欺凌

林奠跪低佢就滅聲？有人唔俾佢講咩？
大家只不過會繼續屌柒你
不過嘅然咁有決心，唔好唔記得今日講過自此收皮，好行唔送，小心仆街